［空姐好小氣？］保險/醫護界講明歡迎空姐都要比空姐屌

人哋都係好心 驚你哋被人炒咗之後搵唔到工啫
點解咗都要鬧返保險/醫護界？
係咪得空姐係高尚職業

做呢D工種出去做雞時都賤D啦,
做護士收2000 ,做空姐收兩萬

有咩問題依家係大量空姐比人炒喎 招佢哋入行仲要比空姐屌

我都覺女護士會憎空姐
自己實打實，都叫做degree專業資料
空姐就靠個樣同言談食飯，唔算特別專業資歷，護士會以自己辛苦讀來的資格好睇唔起空姐

保險有部分要求需要空姐素質拉客，就會歡迎

支持空姐誓不低頭直至搵到另一個咁神聖嘅家為止
依啲唔可以屈就

歡迎聽下

其實D公司都唗鳩氣，人地點會睇得起你份工丫，佢地唔係要收入，係要優越感呀

空姐咁專業
點轉呀

唔係空姐高尚

係煩撚地產同保險狗特別低賤

不過都好過警狗